信習總同當年信溫爺爺係咪同一班人

都係咁傻咁天真

盤棋捉完未

一定係仲下緊一盤好大既棋